Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 203 新手問野前睇左Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

咁快手

85 仲未公佈

2046

香

感謝HT出左哩set完美的dlc

猴活係咪已經唔撚記得咗

4個鐘一個POST

禽晚呢個時間係第200 個

藍白色當開燈都惗到
同iron gg d假燈一樣咁on9

第一次入電 入左廿分鐘

1:1手套無得郁
$1500 dlc on膠膠

變死貨了

直逼cosbaby假發光位級數

係咪avg3+avg4太多貨要出
無咁多時間處理dlc
但全膠1500。。
留名等睇玩具TV吹奏

有錢賺係到講風涼話
完全唔顧接蟹貨果個人既感受

望到個盾就想笑

直入rb,睇下下年員工點吹奏先

動漫節前開估係TONY同蜘蛛仔合照
然後想要手臂/手套DLC請去動漫節排

仲有把膠刀

一早已經知係膠

個盾真係不知所謂
小兒麻痺

走左就由佢啦 到我考慮緊隻50棄唔棄好

一早知又咁多師兄咁大反應

柒唔過iron spider d假燈
好多人屌iron spider垃圾

不過有d人好欣賞呢件垃圾

棄比我 玩多隻

有冇巴打諗住下個禮拜五去排pepper

開瓶器都正呀

重點係 俾隨時cut 鳩你訂無聲出

只係當你提早請個人幫手排隊

原來dlc張兩個唔同既盾合左做一個

一年前明知係膠都好興奮

一年後見返呢堆膠屌到一幢都冇

留名

dlc有冇件可以著燈？

有無人舊年有影低20樓DISPLAY MK 50 DLC個樣?
純粹想知道有無分別

舊野爛都未開到啦

Lm

但點解85燈位仲會少左

扮著左燈

拎黎切蛋糕

究竟有幾傻鳩既人先高價收50 dlc
等副廠可能仲靚

本身諗住隻腳推進器會有燈
我太天真

長刀擺明係生果刀來

RDJ巴點睇今次DLC?

插落手果啲都冇燈？

冇

47>50>85 越新越少
想買47 但50好似D燈光過47

唔準你咁講，有人幫gavin巴接貨

連登仔燈力無限
分分鐘聽日3000

對im無抵抗力 你問我乜我都覺得ok 所以我先唔出聲

FB仲有人+500收
最後機會！

屌佢老母 有好多件縮水唔做燈 咁50隻右手加個導電位有撚用

為你地好
成日入一次電就拆
而家唔洗入電, 唔驚扭撻螺絲, 唔怕電池出水

唔好咁諗啦 咁可能有人係hottoys情義結姐

然後就出到咁撚樣

多謝接受訪問

副廠可唔可以出鐵盾 比我成個插係地下

我都係靜靜揸住張rerun單望住大家屌

有冇巴打自己改過CA個一字膊？我記得之前有巴打post過一張改到變A字好型

問心1500蚊就唔係話好抵嫁啦訂左咪當收藏囉

真係，HT整透明透光唔好囉
屌佢整假狗

⋯⋯又爆po cls pepper一出就狗衝

拎貨俾完錢 係hottoys門口踩鳩爛佢

都係，無高追就ok

仲揸 拿拿聲-200放走佢啦

我估原價都有人接掛

真係含住淚玩

轉自ig

都係個句 有得換件好過冇得換嘅
最多有靚副廠再買埋 學rdj巴講收藏都好

難講阿師傅

IM渣呢個盾 神早被power stone 爆死左

究竟點display舊浮遊炮呢

分分鐘真係要蝕放

有透明座

RB DP下面果格見

隻腳好短

dlc重要rerun真係入得就預咗損手爛腳

唔知點解 睇睇下覺得好怪
應該係我幻覺

上身太幼同下身太粗

85有用過嗰盾

我反而覺得咁樣先似真人比例

屌佢老母藍色唔係透明件

唔似電影果隻

DLC真愛唔敢出聲

係咪好似47咁後面有條膠插住

正常架 大家就咁睇都唔靚 因為未截

唔知係咪我錯覺
睇套戲果陣除左個女戴頭盔果幕之外
套rescue甲真係唔係好覺佢有咁鮮藍色

display埋浮游炮應該無咁怪 大家睇慣im男身型睇唔慣女

俾d膠搞到戰損面冇晒吸引力

其實係我期望過大

大家聽日繼續上去訂dlc

真心問個盾官網已經係咁定實物轉左？

我都覺，女性比例唔錯

唔好再講浮遊炮，mk50最多想要又唔L出

有少少怪咁

我覺得應該要偏紫色多D

正話先話2000蚊都大把人要

想放棄張未可取DLC會場單了

都唔知ht諗乜，最高人氣既唔出，出埋d雞肋

我講唔出邊度怪
應該係我諗多左姐

原來佢係擋thanos 個盾既design 再配擋 black order 個盾既size 咁on9？？？？

各位星期二見

你哋非會員諗住幾時去訂rescue

真心係成個look有浸柒味

好有自信

起碼一星期後，唔想排樓梯

呢句最真

我知喇 條頸太長

應該就偏紫 但估唔到藍咁多姐 因為係東京個隻都好似係偏紫

RESCUE條腰好似無咁瘦

我印象中大戰果陣係接近mk2全銀咁樣
可能我色盲

如果係合金又兩回事

隻眼都怪怪地 直入先會訂

環境問題

應該冇乜可能直入

難啲

我好肯定炒家會全面進場

呢幾個星期無乜野好訂都排 開新開到截都直入唔到

希望會出返

你地班人好唔知足

fb 仲有好多好心人+300排dlc
機會黎啦飛雲

我拎黎買哂flash 都冇咁嬲

sorry howard

Howard見出乜撚都大把人訂，梗係再set番高個價啦

黎緊會唔會全民排hottoys

條頸傷左？

又幾似

有無人放 concept art 46

Dlc面罩都係膠？

咁整返 又真係幾似

正式宣佈：HT跌落神臺！

mark 50 DLC 萬歲, 你班豬西識咩

Nano tech 唔識正常

班炒家係咪傻撚左啊
是但一set 18年Mk50+18’accessories 都賣4000
仲要有人肯接

隻49會吾會又一伏

RB又會無貨咖啦

上年開訂果陣已經知道既野
出貨先來屌

巴打放前照下有冇UV先人地SHF補品有。。
劍仲要透明件唔講以為HT出咗shf配件

點都照入 夫妻檔

BTW吾你老

HT嘅長髮⋯

陳老闆有貨都吾派，吸多水傻仔，再派貨

其實可以做膠髪

吾夠末呀屌你老母

如果佢出左貨先rerun，100%冇人買

計劃通

不過依加派左，rerun應該少左人訂

可能猴活睇rerun條數都差不多 就出貨

馬尾膠頭髮我都覺得OK
但係出長植髮我恐怕大貨會係IW BW長髮版

屌本身已經決定唔追wasp
睇完又心動

CLS

一定吸再好多單，開左2星期到

馬尾控

howard:估唔到呢幾件廢膠前前後後賺咁多，係時候派貨撚下班訂客

轉自FB 斬死你班HIHI

追la，都唔貴

呢把生果刀真係好正

rescue連馬尾頭都冇
隻色又咁藍
但同85砌一對要硬食

猴活：一切盡在掌握之中

岩岩一望以為幫bb剃頭毛

屌

我都係

燈顏色都有出入，仲有HT唔齊燈

當係85 配件包就得

85配件包 我想揀肥雷多啲喎

太瘦
特別係手同頭
not a human in suit
but a robot

你呢張對比
個比例都有出入

不過出成點，出到幾貴都大把人衝
ht又贏

大戰個TONE已經唔同
應該拎MORGAN果張出黎比較隻甲個顏色
身形就真係要大隻返d
btw
Hot Toys更忠實重現Rescue機體具有的16個亮燈細節設定，包括: 眼睛、胸口反應器、上胸兩側、腰間兩側、掌心和腿部等等的位置
list左11粒燈, 其餘果5粒就唔知啦

唔同iron man個啲出咗版先上戲 會跟戲改
依隻上晒戲先出版 會改機會應該唔大？

ht又天馬行空

黃豆相

好似唔係笨大出

Takara Tony

原本有隻thanos同50真係好期待隻dlc
依家有衝動想放

根本成隻野比例都好怪, 特別係個頭同上身, Hysan display已經好覺, 成個機械人咁

會唔會改應該無人答到你
但prototype一定電影前已經做好左
iron studio果隻都係好似ht咁, 偏瘦同胸甲細過右圖電影個樣
佢地果隻仲要再藍d, 唔係ht呢隻類似藍+薰衣草色

我都諗住 膠都冇咩所謂 膠冇咁易花
點撚知佢燈都唔撚比你 全膠宴比你
今鋪HT屎真係低屌

太削

唔記得hottoys幫future fight出過figure

pepper既比例係跟game果隻，唔係跟電影
佢冇錯係你地諗多左

唔係笨大出更顯得hottoys 仆街啦
細廠都有心過你

似ET個SIZE
唔似一個正常女仔身型

等副廠出1/6 DLC

依家啲學生好等錢洗？

ht果個比例根本擺唔到pepper入去

不過出到咁，定價又貴，一樣排到痴線呢點先on9

我睇到眼都凸埋 之後笑左笑
心諗ON9仔

呢家D 學生 冇腦?
開夠10000啦IRON GG

跟game出 應該版頭黎

去ht留言 留到改
美隊都得 依隻更加要la

冇玩玩具好多年，突然係屋企搵返呢張咭，唔知仲用唔用到呢？？

貨都出咗 應該好難改

永久VIP

你聽日試下上sb訂rescue咪知囉

見到有人用iron gg換到dx15

呢度無人中意手套咩。。個日上去睇其實都幾靚

想訂Iron Man，仲有冇得訂？

3600 比想像中係平，不過咁大件又無得玩...
呢期就話興啫，過多排放喺屋企個感覺就唔知做乜鳩架啦...

冇哂啦，截哂

可以慳返，依家好貴，成二千幾蚊一隻

單都2500

嘩依家仲要full play

好撚想放dlc

係食完1500炒價張單變2500

Rescue有d失望，但係得一隻rescue無理由唔入...

鍾意呀 之前仲以為佢出1:4 唔出1:1 $3600真心唔貴 開訂即狗衝

好好keep住，呢張卡金蛋嚟

都係既 我原本以為係合金...
咁既價錢應該係膠來

外國人個d獨立屋買都ok既，香港d單位仔擺呢舊野咪又係浪費空間

買1/4過下癮算啦

唔係折扣左平100幾十？點會變金蛋

好想HT出 1/4 mk 7, mk 46
希望今年動物節有

Vip優先訂購

1:4 手指又可以郁

有同好

HT我聽日要嚟斬你。

85單升左？

希望有46 47既1/4

唔洗整關節唔洗整燈
一舊舊膠咁啤就收你千五
ht今鋪真係fat fat

BTW fb好多人j個戰損面具
但其實以往呢d件應該係跟主體咁出
宜家ht咁樣拆散黎賣
都無人覺得有問題

終極最長久果張vip卡就係玩具狂熱出架

見到 FB 叫價高咗啲

你iron man 1個時開始訂定係有ghost rider 個時訂
黑卡以我所知好少人有

蝦活 5百變一千，真係古惑仔過古惑仔

屌...
好彩無訂

有冇手足同我一樣等緊逃生門幫人接貨
留名mk50 d配件趺穿招股價

Mk50 dlc不了 雞腳

我都等緊原價我可以接受

跌到落1000頭先出手

原價都千五
不了
趺到落3位數就狗沖

少極都過千啦，其實唔算少講真

五百幫佢收玩貨

3位數既都屌得過
比成千蚊買堆咁既爛膠
我不如拎去買shf黎粗扭無咁嬲

成功收到mark7會場版首日聽日可交收

屌你個雞腳真係

幾錢？

屌啦星真係終極靚價
諗左好耐最後課金算

炒Hot toys真係可以賺到錢

岩岩睇返d相
個配件包連d藍色位都唔撚用透明件
走去用塗裝陰影
屌你老母

臨訓都要繼續改

不嬲

Rerun我都有打算go
但千幾蚊
膠都算
但配件真係唔算多
呢個價又膠的話
唔整多幾樣款真係訂唔落手

家陣平幾舊都冇興趣接

大量入手ca單

今日中午個Post仲係 200號 果陣好似有人叫幫手影呢個

手機影 , 將就下

1000抵比啦，d人排咗成五六個鐘

係 再加多兩隻第一風暴兵俾我
我同佢講佢個女既奶粉錢我都會負責任

本身1500已經偏貴，現貨出到嚟重要咁撚柒
買多隻figure玩下好過浪費錢買呢套dlc垃圾

有無人跟過taoboo訂

今日返咗成日工，去到又排個零鐘搞到唔係好清醒
本身諗住淨係訂captain，點知無啦啦又訂埋配件包，明明上年動漫節好清楚自己冇興趣
真係有d擔心原價放都冇人要

其實無興趣點解又要訂呢

所以話，冇deadpool唔好同人講你玩hottoys

吹捧得好嘔心 靜番小小 plz

我覺得……千零蚊ok啦……黑豹張櫈都六舊…

依堆野同一隻figure一樣價

你幻想下將堆野比哂死侍死就好好feel

比死侍 玩

dp2.0萬能key神物

先生你邊位

識得呢個fd真係唔話得

左邊個隻乜野黎？

痴線 係咪可以拎去換

有無巴打可以話我知其實隻MK50係咪真係可以扭到咁樣我扭黎扭去都扭唔到又驚整爛

說明書有寫最盡屈到點

爆到地依隻 我見d圖爆得幾好

但我扭到好似異形再試下先

成嚿泥膠咁

依兩張幾正

爆地影相要攞角度影先靚

我盡咗力

再唔係跟個教學用blue tick

可以的

請問各位師兄多數大概幾早會去排訂？

下...你仲未出門口呀？

諗住開鋪前五六個鐘應該ok

希望趕得切訂CA啦

仲未去????你唔係尋日已經話訂咩

典型 "都係聽日先" 例子

av快啲爆dlc啦

排隊未

50配件同pepper唔收貨

呢隻抵唔抵買

點解咁講?

個五板50呢

都話番工囉

Next time, Baby

頭3日vip限定 實唔會好誇張嘅
星期二就。。。。。。

各位巴打星期二夜晚見

仲返工？
請假去排啦

有心訂，幾時都會訂！無心訂，就會不斷問截左未，聽日訂，直到截都未訂到

截龍前拎到籌咪得 唔洗急

唔係會員後兩日係普通人訂？
今日會員首日 星期二先普通人？🤔

星期二有邊位巴打會一早去？
唔靚但無得唔買

星期二要幾早咁搞法
排到落地下

變撚左力王

勸大家等班蝻賓蛇頭玩完晏啲先去排

下晝五點前都係南亞嘅天下

以前信咗人講黑人個個差唔多樣，我錯了

過多幾日先去好過

搞到我想放埋黑砲

Facebook個 Rxnald Lxu 成日排原價加10蚊
好撚心啦

帶住個面具啦

成日見條友，明玩嘢

正宗大種乞衣

咩group?

聽聞啲痴線佬已經係信和排緊，from fb

Vip限定都咁早。。。
星期二等睇5點前截龍

有機勁過85 之前大陸未cut單 今次重會多左班大陸撚

早輪收左mk7,wm4 dlc 8月14單，3張總數+600，點睇

50dlc

唯有6月中先去訂

抵啦 家下炒到痴咗線，單隻都唔得

你畀人搵咗笨，我抵諗啲幫你同價食咗佢

好叻叻啊

呢到好多巴打原價訂，加$600太貴，不了

Pepper出得麻麻，真係咁多人衝？

越睇會越靚架啦

你裝係cw身梗係唔自然啦

星期二請假排pepper

我今日開始就請返幾萬人響信和排星期二，可以用跟500-3000蚊一換一企位，又係一門生意

會員首日都咁癲
希望星期一去排會少啲人

Iron Studio嘅1:4真心靚，幾時到HT出肥仔雷神啊

你都收左啦 點睇？ 好威？

好鬼型

霸氣

真定假 vip都要咁早排

徵 博士保養單

等緊巴士，嚇我唔到嘅

下 排到咁出既

睇到 FB 有人隻 DS 2.0 白髮位用咗肉色嚟油

下？點解唔上20樓排，要排信和門口咁趣緻

信和未開

應該未開先排門口，好似之前四寶咁

新手未見過大場面？

未試過咁早去，見佢開左大閘以為入得

想收張1比4 mk3單而家應該加幾多收

排到11點？

排到1點開門

排出面 仲要排咁開 阻住人

其實我見淘寶官網都有得訂 點解重要排

之前七點上得去啦

淘寶訂嗰啲咪同你中後期單差唔多

我覺得似係等巴士

都好過食炒

計埋匯率計埋運費其實都係食咗炒

如果依幾日隊長仲未截
真係日日排到落地下

大陸地址根本唔駛運費

其他人唔清楚
但我就因為唔想蝕個匯率比佢 又驚佢運黎香港時發生咩意外 仲有中sad想換又麻煩

同買張單+500 蚊 一樣囉

再加埋拎貨班友 隨時變返一條隊

淘寶一晚已經2千幾隻訂

唔係個個大陸都有地址同埋送到你屋企附近甚至門口實方便好多

同埋慳返排隊時間囉

岩岩經過未見信和樓下有人龍 係晒後樓梯？

好彩想訂嘅要拎嘅都訂哂拎哂哩隻pass

哩人排係因為今日買到的會係最早玩果批

係炒得最高價個批vipv vip根本可以話係免費玩ht

咁佢地都要去排既

星期一晚有無人排通宵

點先做到vip

有vip我唔怕排啊，85第二日夜晚已經可以直入同埋上年四寶又可以執二千幾

我爬左文了 見到啦 sor

早2日中左2場馬
今次唔洗排隊熱後樓梯
用馬會錢食炒感覺冇咁肉赤

葡萄

帶埋我入得唔得

好想做vip
但係玩完eg應該都半退坑

20樓一向隨便出入嘅
但你訂唔到pepper姐

呢度啲人好惡咖

Btw 我打算2點過黎

pepper我係志在必得架！
刀山人海 我都要復過去

請帶定3寶

其實除左pepper,都重有captain Tony thor等等訂
咁撈埋一齊排就實多人

嘩排到落15樓

而家先 11 點...

琴日有pepper 排19樓，今日有排等

星期二會點

嘩 好撚叻呀

原價訂 點睇

Fb有人放mk50 但抽起曬配件咁制，3400都有人要

最撚怕佢截左單隻CA
真係咎由自取

一日冇追po 已經開左4個post
出新野開po速度係平時既1倍

依件傻鳩 次次訂完都要post 上facebook哂命

4點截龍

之前排4寶,都係排到14樓
上到去係見到櫃台全開+無人拎貨
由開始排到離開都係用1個鐘

仲要唔止一個要… 真定假

太多傻鳩，食1千仲要玩殘廢版

淘定個ac 小辣椒全頭鵰都係2舊水到

屌 諗起以後d endgame款都要同蝻蠙蝗一齊迫就嬲

公開第一日其實算唔算首日

下星期六既單係六月首日

非會員首日

6月首日

你諗到就得

首日 係比D炒家用的語言

永遠都會有啲人放單寫公開首日

班撚樣語言偽術呃新手

2019年7月首日單

六月首日
六月第一周首日
六月第二周首日
六月第三周首日
六月第四周首日
六月倒數首日

之前50rerun 見過次年會場首日笑撚死

咁星二唔排了，等幾日先

坐等Thor

Dlc 出得咁好 有冇師兄知道幾錢先徵到？
好後悔賣左張單

尋日上去拎貨係直入

明白, thx

條女送點睇

聽到佢把大陸西口音那型聲已經唔想睇

依家幾千隻

有無圖

我可唔可以提子

好撚驚排到我之後先知截左訂隻ca

上次條女為左箍煲倒貼埋1000俾我

自己攞嚟架
又唔早啲去排
通常截左訂先會愈睇愈靚

之後會點?退錢唔發貨？

本身。。
。。先知。。
。。真係。。

今日去想去訂果陣先知道CA截

屌 隻ca真係越睇越靚

叫春mode on

巴打知唔知尖沙咀RB仲有無dp貨 追得太多post想入隻撚下先

隻ca真係越睇越靚 本身嫌sb多人唔訂
而家截左

利申一早訂

Same bro

有

前幾日仲有幾隻 放心去買

隻85都係 都係越睇越靚 好彩一早訂左

有呀 琴晚都仲有

睇完john wick3，由頭啪尾，好癲

諗緊一陣去睇 多唔多人

成套嘢 130 分鐘連字幕，打咗唔知有無個半鐘以上

早場，3成滿

真係cls，一句廢話都冇，見面就啪

即管睇下首日單炒成點先

FB已經見人收首日單

咪我張Han solo囉tw star war肯派leia未

首日上市2千不是夢

一定已經截龍

有無巴打覺得mk46個面罩d金色令身過mk50 頭先比對過兩隻 mk50 d金色啞少少

肯撚定會
我諗而家都排到11樓..

地下不是夢

會員都搞成咁

唔知多唔多傻鳩唔係vip都走去排pepper呢

無得訂pepper都重有其他訂
兩邊撈埋一齊實多人

唔會咁柒掛

唔係既
未必個個都係訂pepper既

唔係得100個vip咩
咁多人排
定班人唔知

每年多100

黑卡都千幾個啦,白卡重要年年增加

唔係會到期咩 定唔會

其實pepper個比例係咪有點怪

我覺得連埋其他野一齊排先恐怖姐

買野就可以續會 黑卡另計

跟隊Mark 5 如果唔keep 47 就好

Han solo最難搵個啲都有，Luke 白兵裝，kylo ren 2隻，dv, Luke 同anakin 都放走

Solo依啲唔算特別難搵
只係今年好小人放 同埋等ep5好啲

變態佬出現

+800 仲要一定首3 小時

真係發緊夢
見mk50 mk85都抄到咁
Pepper食正呢期水同im 嘅死
無加4位數都收唔到單啦

造市 條友個fb fAke

7月頭比我訂到就心足

C3-PO，obi 唔記得左係咪單

截左咪叫春

7月頭好難講
但都係果句量力而為啦
我都希望真玩家個個玩到想要嘅玩具

未截都4位數
除左炒家 邊有人買

睇走勢都未必嘅
隊長都keep到一個月

我過兩個星期先去訂

+1

望就望唔再開新野有時都好矛盾

想知20樓有邊日真係無排過隊

有無巴打用呢個櫃鋼水如何

唔知今日拎貨同訂係咪二條隊

85+pepper2張單隨時+3000

無愛就唔好收 又唔係啲咩經典野

無計 未出糧根本無錢
排隊我完全無所謂 到時無唯有收單

佔領咗信和

Pepper之後 應該差唔多搞四寶 六寶d野

而家個情況一發不可收拾咁…

起碼都排17 18樓先去啦 10樓搞唔掂 晒半日假期同佢玩呀要

難講阿 咁多人拎貨

6月先有時間去
希望情況有改善

我反而想早啲了咗件心事
好性急 想狗衝

我心目中經典野係死撚左唔會再出個啲

今日仲要星期六

佢果果星期都加新訂 點會有可能直入

希慎rerun首日

起碼一個月後先正常返啲

最驚等等下佢開新野 又排過

明顯

THOR ,HULK ,ROCKET 重有CM 同重甲版WM
一星期一隻玩死你地

依隻個頭雕完全係接受唔到

放心 仲有 rerun
唔會有直入住

Marvel is Exploring Ways of Introducing Deadpool Into the MCU

要追DP好去RB買啦，到時上哂天唔好叫春

我諗間中可能得一日半日少啲人
之後一係開新野 一係又話大陸已截又大媽軍團

個造型我覺得Ok,
包住個頭整體就正好多

猴活可能收到風
搵職員吹奏起dp清晒2.0
之後一上戲就開3.0

2.0又減價

佢無公主個陣仙氣呀同埋我嫌佢有啲膠

DP2.0真係好抵玩唔值得變死貨

未持有

理得你幾高質 如果唔鍾意個角色既話 買黎做咩

pepper咋喎，仲要今日係會員日

幻覺泥架姐，嚇我唔到嘅

開門未呀

E張圖係信和未開門 D人當然排地下

係咁既我寧願聽日早啲黎算

希望今次全部對電話check電話

一陣去衝返隻先

咁多人check電話 其實只係増加排隊時間

宜家rb係咪直入就得

有邊日唔係

有呀 頭兩日賣concept art咪唔係

訂手套個個星期

係咩 手套RB開訂第二日去左 人都無件

會員洗咩check電話,show 卡時要隊埋張身份證出黎
差在會唔會玩受權書架姐

排耐啲睇住啲炒狗敗走無所謂呀

我星期六

尋日親眼見到一次幾撚爽
隻炒狗個樣勁無奈，白排咗個幾鐘

訂比個孫（好似係）

早幾日都有
總之職員加油趕狗!!

燒比老公幫完夢

佢有幾百個孫

阿 Eva 最落力

虐老

呀婆：點解我無得訂藍色個隻野呀
職員：會員咪有得訂囉
呀婆：你地公司唔尊重老人家 等天收啦你地

（客家話）

廢老出口術賴死唔走

EVA 係好肥果個？

1000蚊都唔洗，效果幾好，性價比好高

MMS515 1:6 Stormtrooper (Deluxe Version) 買得過?質素如何？thx

巴打幫手睇下有無得訂ca得唔得

買得過 地台質素很好

成隻gundam咁

有冇巴打係入晒兩隻dp
DP已有1.0，擺得耐所以一個膊頭小小爆皮
本身心思思想入隻2.0，但係諗到遲早又係會爆皮，都係放棄

聽講係合金甲 頭盔

起碼6個鐘

上左去既巴打，係咪拎貨可以直入，電話冇人聽

又幾型WO
定係琴日個CHING影得柒

叫樓下放假d賓賓啦

ca 真係好靚

真架？

captain marvel截未
出夠鐘出2.0

開始靚

咁咪走一大半人走 ?

未 問左佢 只係截左

Thx，搵下單先

胸甲，頭盔，鞋，武器都係合金

係時候全面吹奏

係未有巴打要幫排呀 我係19樓

Eg ca真係愈睇愈靚

想睇桃乜春巴打叫春

開始越睇越靚MODE

我又無乜所謂 買唔到都無計架
有乜好叫唔叫春姐

失望 始終都係大陸狗 本性難移

收皮啦cm
收夠訂未呀

消防都到埋 唔知會點呢

搞咩

新手入坑 唔岩時間都無辦法架

等睇唔比人排後樓梯之後要開埋另外兩間鋪訂

排喊套

常識想問下
其實咁多人堆在後樓梯合唔合消防條例

隻cm 真係無人訂
其實幾靚+多配件

等2.0 approve 姐

首日都排到15-16樓點會無人訂

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

支持

老早訂左
寧要長髮
出短髮冇興趣

封鎖咗佢算啦

Acplay，副廠1/6

個款唔吸引

皮皮䄛先係重點

截咗越睇越靚系列

唔係貓咩？

隻貓好膠喎

隻貓無興趣 只係想要真人雕

其實我真係覺得麻麻

睇個截會好似85
一個月左右就截

勢

當mk85配件，放埋一齊姐

你無睇Facebook?

真心？

謝，太陽巴
既然冇公開訂pepper我下星期六先一次過去

最前面條友件衫真係好毒

你係咪已經放棄左

排到敦倫大酒樓

訂其他啦都排到
如nebula

係呀 諗住唔買mark2 war machine
訂mark4算

你係未排呀

拎貨今日自己一條隊

想要cap thor

太陽巴你今日上廿樓重點攻擊啲乜？

真係有cap先算啦

想睇rescue 點知無

CA 真係愈睇愈靚

真

Mark6先岩

依家係咪會即場打你電話?
我仲未訂cap同thor 日日都排爆

比張相你j

本身上過sb幾次都冇訂

我而家就係門口 入到去就知龍與鳳

係呀 我琴日訂都即打

係我問題定點，我覺得display紫D

加多兩張

當日喺希慎都覺得紫色，但別忘記佢現場打黃燈

岩岩 RB 執左隻 iw ca

你睇佢product相減咗黃，啲金色部位淡左

但爛盾咁乾淨
反而圓盾就dirty
真係比佢激死

見有人一買買兩隻

張單真係越睇越直，d角位變晒直角

有現貨咁開心?

仲有冇現貨，我成手單等唔切，冇得玩

愈睇愈立體 成隻隊長出哂黎

唔該巴打，電話都係冇人聽

我見到佢同我揮手

唔知 今朝賣左十幾隻 走個陣仲有

但係咪排隊排到落西洋菜街

直入 RB 呀

普通版？

dp呢？有冇買

原來RB 自

我聽到佢講 avengers assemble

睇到佢講language

屌！好想狗衝

有冇巴打記得85同thanos平民首日幾點截龍
諗緊星期二會唔會未放工已經截左

好在無乜興趣入呢隻

唔係movie promo不了

如果你預6-7左右先到 可以唔洗去

$1680 會場係咪多地台 only

佢係

多地台同支金色矛

人地講隊長截左 個炒家即刻衝出黎話人放流料

呢隻都要衝？

咁就大件事

我遲入坑
想要多隻隊長
但爭扎緊入iw 定concept art

砍手

比人秒放

stealth suit啦

早排食左炒入iw ca宜家仲要係rb 附近

衝出黎柒

收工去rb望望先希望仲有

我投iw一票

買左就唔好睇價啦 自己有得玩咪ok

頂 仲約咗買家今日交收

我都係咁話

做人做狗自己揀

rb 有moive pro版iw cap?

其實星期六先截都幾仆街
今日有幾多無主孤魂失望而回

約咗就唔好啦，會出名架

無 得DP

陣間FB比人貼上去做飛機撚

2200出面

同賣家講 :唔啱聽既說話 你想唔想聽

堅野

就係有

美隊唔該

我照要啦 當唔好彩，但佢咪鬼飛機
飛機埋真係黑爆

條傻仔以為自己好威

又撚

好彩我執左隻

實要哂命嘅，唔係點會有滿足感

CA截左?唔撚係呀
隻CA真係愈睇愈靚

平民首日係咪會排到落地下

好想衝過去屌

排到希慎

實會

個個都唔洗番工咁

[member

85 都無咩點升咋啵 都係800-1000

公佈埋件配件先見真章

搞點訂左鍋物

CA由4月25日開訂至5月25日截訂，啱啱好一個月

岩岩打去話冇既

配件直接影響成隻85

又唔可以咁講既 開左咁多日要訂既就一早訂左啦

個頭雕真係愈睇愈似
心口D鱗片真係愈望愈立體

Thanks 太陽巴!

截左啦 我問左啦

RB電話準備淪陷
XX截左未
XX派到幾時

無扼你

番去即刻搞
想落尖沙咀睇下

fb條友話得1x盒 每人掃2盒 去個廁所就賣曬

你睇下幫唔幫到上面兩個巴打你快過我

有無講明無限之戰果隻，咁快無晒？

完

唔俾人請假既

我諗呢啲時候打去問 佢唔會get左做第二隻咁on9呱

本身上過sb幾次都冇訂美隊

今日去想去訂果陣先知道美隊截

美隊真係越睇越靚

每次排隊都有人話唔洗返工咁架啦

割讓荃灣俾我再加30蚊

好地地 post上fb做咩鬼條友

又就黎爆post

2點半前會經過rb，到時睇下有冇

人哋就袋兩隻返歸炒，反正買咗wfc

對面7仔長期請人

痴撚線

你估呢度D人少咩
買首日A4飛果陣, 有人一提CGV, 個網十秒唔夠就半死

叫春大會正式開始

RB STAFF: 屌你老母，做乜咁多電話

太陽巴可以搵多份PT

打去SB再問

直接去rb 見工啦

幾時到TH

邊得閒聽

唔好打去煩住loka姐姐

好好奇 sw1.0同vision上到2000係咪有人會接

TH人流少到on9

到時上街見

Mk5 $6500都有人要
依家個市扔咩出黎都有人接

Join

Keep 翻幾隻係身，好過炒股咁大風險

RB有CA現貨

排完信和再去

有無巴打知道IM頭電池係幾號既電？諗住出街配但唔得帶

復3個隻？

炒股都會蝕 ht買啱真係穩升

隻隻唔同架啵

Yes

上完影個熱潮 截之後

如果45 巴打有無

無

千六好似？
見大約都係放2000到 冇謂趕過去

到底有定無

仲有？

早排有 依家想放

唔該巴打先

我早排買43 d電都係唔記得睇咩形號
結果去日本城買哂d咁上下size既電

點解星期六要開工

我星期六無得返工

你放棄咗啦？

份工唔比返

得一至五

所以見到要返星期6/長短週果d西工都唔會去做

咁味可以搵多份pt返六日

太陽巴就算返工方加都成日去sb rb

到底有定冇唔好玩弄我感情

仲無時無刻都係呢個POST

走咗，不過我走前仲有

點知仲有冇啫

攞貨係咪直入？

如果有少量im，我就9衝啫
Ca不了

屌今日返工 呢隻想買

自己打去問
鬼知咩，你估我地真係對面七仔做

打左去 真冇

係

二千收啦，貴少少

慳返算數

Thx bra

有潛質

社會底層係成日無所事事

我覺得pepper 炒高左啦 一開波就+800
之後點算

係咪呀，我掟隻50%新既mk7出黎呀

炒風盛行

又好似85咁日日排 訂爆 1個月截

yes

想話收隻黑美隊都等多排先

pepper都係等下個月先排啦
今個月冇銀用喇

下星期去 預咗排幾個鐘後樓梯

新post

真係好好奇 係香港先係咁 定全世界都係咁

好彩尋日放假上咗去訂
首日單(倒轉)

平民首日夜晚去排